點睇年青人最愛Land Rover做左棺材車

😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭

點睇？
做皇家棺材車呢件事好型

題外話，都係鍾意舊款defender多d

型到爆，諗起史泰龍

新款成加discovery 咁，無曬嗰個feel

人哋外國係將靚車改做棺材車，而且改得好靚，先覺得夠尊敬先人
邊似得香港用貨車裝貨咁裝

ISUZU